又有一個英國留學生擅自出去，仲除埋手帶

Push

推上報

又放毒

Spin去回流學生都冇用

武漢肺炎 is 武漢肺炎

罪魁禍首 就系 死都唔肯封中國關

證明手帶係廢
勿忘病毒源頭係支那武漢

佢有出去？張圖似喺酒店喎
不過係真就抵屌

點解佢條手帶咁嘅樣？

唔封蝗國關，然後回流撚就可以除手帶周街走？
goodest logic

Btw 系你老母

推到上熱門！

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

push

佢好似係酒店隔離緊喎

推

post佢出去既圖出黎？
唔係既話 同看圖作文無分別喎

留學生特別垃圾
因為有幾個臭錢
德行寧舍差過人
無公德心

Ching你純粹仇富 你自己知唔知？